係未避震有問題

部車行車時好鄧，chok 到個胃都反，究竟係咩事？

1 避震
2 軚氣

如果無特別打過氣，咁通常避震夠期

3 龍翊道

換套避震要咩價位?

有平有貴bor巴打
睇下你要咩要求

你咩車款個d？ detail 可以 P.M 我 :

生意好嗎呀馬廠人？

呢排聖誕...無乜人番廠。無乜野做

唔怪得啦